É amanhã! A CDL Natal sorteia nesse sábado 10/09 às 12h30, ao vivo pela TV Ponta Negra, os 15 prêmios da Liquida Natal 2016.  A maior promoção da cidade teve 12 dias de duração, e a cada R$ 30,00 em compras o consumidor ganhava um cupom para concorrer aos prêmios.

 Esse ano a Liquida Natal sorteia 01 Fiat Toro, 07 TVs Led de 50”, 07 vales compras em supermercado no valor R$ de 500,00 durante um ano para os consumidores.

A Liquida Natal 2016 contou com a participação de 1.000 pontos de vendas. Mais de três milhões de cupons foram distribuídos entre os consumidores. O presidente da CDL Natal Augusto Vaz avalia os resultados como positivos. “A Liquida é uma campanha consagrada na cidade. È verdade que o comércio não está na melhor fase, mas alcançamos nosso objetivo de movimentar, proporcionar oportunidade de vendas aos lojistas. Os números desse ano empatam com os do ano passado. Mas se levarmos em consideração de que nas datas comerciais temos tido queda em vendas, empatar não é de todo ruim”, declarou. 
